差唔多成個月冇上連登

幾時開左個房屋台ga

洗唔洗問過你

連狗襯你唔喺到
先敢咁大膽開新台